(終極一戰) 雷莊兒 VS 吳若希&連詩雅

雷莊兒：正評
KFC連公廁雙飛：負評

三個都不了

屌你

屌樓主

Ok，留tg

揀唔落手

其實屍雅都幾正